# Veit.Abra.Model.Userfielddef2
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Sada definovatelných položek [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**FieldName** | **string** | Název položky [persistentní položka] | [optional] 
**FieldCode** | **int?** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**FieldKind** | **int?** | Typ čísla [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDataType** | **int?** | Datový typ [persistentní položka] | [optional] 
**FieldSize** | **int?** | Velikost [persistentní položka] | [optional] 
**FieldPrecision** | **int?** | Desetiny [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDisplayLabel** | **string** | Popis položky [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDisplayHint** | **string** | Popiska položky [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDisplayWidth** | **int?** | Zobrazovací velikost [persistentní položka] | [optional] 
**FieldRollCLSID** | **string** | Číselník [persistentní položka] | [optional] 
**FieldCLSID** | **string** | Třída objektu [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDisplayFormat** | **string** | Formát [persistentní položka] | [optional] 
**FieldAlignment** | **int?** | Zarovnání [persistentní položka] | [optional] 
**EditMethod** | **int?** | Editace [persistentní položka] | [optional] 
**Enumeration** | **string** | Výčet [persistentní položka] | [optional] 
**IsReadOnly** | **bool?** | Jen ke čtení [persistentní položka] | [optional] 
**HasHistory** | **bool?** | Historie [persistentní položka] | [optional] 
**DefaultValue** | **string** | Výchozí hodnota [persistentní položka] | [optional] 
**Flags** | **string** | Příznaky [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDataTypeText** | **string** | Datový typ | [optional] 
**EditMethodText** | **string** | Editace | [optional] 
**UseInDynSQL** | **bool?** | Výběry [persistentní položka] | [optional] 
**ForcedField** | **bool?** | Povinná [persistentní položka] | [optional] 
**Replicatable** | **bool?** | Přenos [persistentní položka] | [optional] 
**Importable** | **bool?** | Přenos při importech [persistentní položka] | [optional] 
**TextField** | **string** | Textová položka [persistentní položka] | [optional] 
**System** | **bool?** | Systémová [persistentní položka] | [optional] 
**ExtraField** | **bool?** | Extra položka [persistentní položka] | [optional] 
**FieldPrefix** | **string** | Prefix položky | [optional] 
**FieldSuffix** | **string** | Suffix položky | [optional] 
**IsSortable** | **bool?** | Tříditelná [persistentní položka] | [optional] 
**DefaultValueInteger** | **int?** | Výchozí hodnota | [optional] 
**DefaultValueFloat** | **double?** | Výchozí hodnota | [optional] 
**DefaultValueDateTime** | **DateTimeOffset?** | Výchozí hodnota | [optional] 
**DefaultValueBoolean** | **bool?** | Výchozí hodnota | [optional] 
**SortableRollFields** | **string** | Tříditelné položky číselníku [persistentní položka] | [optional] 
**MinValue** | **string** | Minimální hodnota [persistentní položka] | [optional] 
**MaxValue** | **string** | Maximální hodnota [persistentní položka] | [optional] 
**MaxValueInteger** | **int?** | Maximální hodnota | [optional] 
**MinValueInteger** | **int?** | Minimální hodnota | [optional] 
**MaxValueFloat** | **double?** | Maximální hodnota | [optional] 
**MinValueFloat** | **double?** | Minimální hodnota | [optional] 
**IsIndexed** | **bool?** | Indexováno [persistentní položka] | [optional] 
**HasForeignKey** | **bool?** | Cizí klíč [persistentní položka] | [optional] 
**IndexName** | **string** | Název indexu [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencySourcePath** | **string** | Zdroj měny [persistentní položka] | [optional] 
**FirstValue** | **int?** | Počítat od [persistentní položka] | [optional] 
**ShowTime** | **bool?** | Zobrazovat čas [persistentní položka] | [optional] 
**IsMultiChangeable** | **bool?** | Povolit hromadnou změnu [persistentní položka] | [optional] 
**IsCaseSensitive** | **bool?** | Rozlišovat velikost písmen [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDBType** | **int?** | Databázový typ [persistentní položka] | [optional] 
**FieldDBTypeText** | **string** | Databázový typ | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

